摩三季 迎著冷眼與嘲笑 從沒有放棄過天價解約金

一剎那三冠 歐霸聯盃社區盾
不知不覺已變廢 大巴曼 (誰明白我)

樓主我屌你老母死仆街

咩歌 想唱

原諒摩這一生不羈放縱愛串嘴
也會怕有一天會捉鬼 背棄了車仔
誰人都可以 那會怕有一天只教曼狗

最後祝福

聖詩台

樓主虔誠

弱？

摩連奴 話雲加係失敗專家 其實自己先係失敗專家
一剎那 輸波 又要失分去捉鬼
不知不覺已變廢 輸撚哂

好hea喎清

Official Announcement
Insider sources claim Manchester United board have already informed Mourinho that he has been relieved of his managerial duties, they are in talks now with ARSENE WENGER to take over his position.

好岩音喎